其實係咪要有和理非回合比大家回下氣呢

元朗嘅我知大家好嬲，我都係但大家係咪唔記得左當初嘅抗爭循環。（和理非》死線〉勇武）
唔啱聽都要講，勇武嘅人本身都唔多，次次都有班戀戰撚要死守啲冇戰略價值嘅地方（上水同離開西環後嘅上環），前面傾得嚟後面嘅和理非都已經退得7788，人一少咪容易被圍堵，最後又損失一班勇武

上環嗰晚傾無問題呀，但有咩理由揸大聲公嘅叫人唔好走嘅原因係啲物資搬得好辛苦？Be water係咪到而家都唔明？上環有速龍，無人知金鐘會唔會比人夾，正常諗法都係退左先，唔好戀戰唔好上腦先係真正嘅be water.

“Empty your mind, be formless, shapeless, like water. Put water into a cup. Becomes the cup. Put water into a teapot. Becomes the teapot. Water can flow or creep or drip or crash. Be water my friend.”

Use your mind please

喺現場嘅大家諗下係咪有大聲公講野就係啱，要流動先係be water 呀。或者你話要crash, 但係我相信中後排完全未有crash嘅準備。

727/728 元朗係一個好機會，將保皇、鄉、黑、警、政勾結推上五大訴求外嘅大議題，因為自古以嚟港共以至中共都係咁樣嘅流氓政權，而家終於擺左上枱比更多人發現。元朗要去，但係咪一嚟就勇武？中共出咁多錢打人為咩？要你亂要你驚要令部分香港人收聲，我地沙田上水話有警察先會亂，但如果元朗一嚟就勇武，部分唔夠堅定唔想亂嘅淺黃淺藍中立派可能會覺得我地先係亂嘅根源，最後就會驚對呢個流氓政權妥協。

可能勇武嘅你會覺得去元朗仲和理非好戇鳩，唔係叫你唔還手，但你一嚟就開佢波咪中撚左人民鬥人民嘅圈套囉。勇武嘅你可以當呢個係和理非回合比你回氣，當一有人攪事咪還拖，就係咁簡單。

元朗鄉黑呢班人唔同以前港英嘅鄉紳，呢班唔會有道義可言，唔會有香港人嘅道德，佢地只係禽獸。

大家記住入夜就要走。

元朗佢地咁樣做，只係想香港人驚

“The only thing we have to fear is fear itself”

對付恐怖主義嘅最大武器就係要繼續如常生活

擒賊先擒王，呢班鄉黑背後都係中共

我講嘅野未必啱，但大家可以討論下

727 728就一定要入去反轉元朗架啦
但我好認同真係要Be Water, 我地目的要令保護政權的警犬疲於奔命直至倒下, 咁先可以令政權失去強大的保護傘。而唔係要同班克警鬥攻鬥守, 適當時候就要走。
同樣, 鄉黑要打, 但都要有智慧。更何況, 涉事個班好多已經走左佬。就算入到村, 都可能得返班婦孺老人係村內, 我地係真香港人, 點會同班黑底牛屎佬一樣對班婦孺打得落手??

可以反轉元朗反轉條村, 但千萬唔好死守, 一入夜之後, 元朗真係可以變天, 溶左你都無人知。所以大家一定要set死線走人。

我係一個揸單程證落黎嘅大陸女人...